{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049711",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1088356?place[place_type]=GID&place[gid]=1088356&place[latitude]=37.7487115887&place[longitude]=127.3551599869&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 모이스펜션"
    },
    "text": "モイス一軒家プルビラは敷地120坪で休息を楽しめるプライベートな宿泊施設として歓迎します。 アチムゴヨ樹木園が徒歩10分の距離に位置しており、単独で利用できるプールとバーベキュー場を備えています。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 青少年の男女同室での宿泊と未成年者の入室は禁止され、予約状況はリアルタイムの予約とは異なる場合があります。 重複予約が発生した場合は、先に決済された予約に優先権があります。 宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超過した場合は入室できません。ご利用日当日予約した後、当日キャンセルした場合は払い戻しできません。 客室と周辺施設の利用時、施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、安全と火災予防のために魚や肉を焼く直火方式は許可されません。 また、個人的に用意してきた炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内で個別バーベキューを利用することができ、テントが設置されています。 宿内のWi-Fi使用が可能で、禁煙客室と室内個別プールもご提供いたします。 プールは冬季を除く期間に利用でき、利用時間は午後7時までです。 駐車も可能で、様々なお店やコンビニが近くに位置しています。 チェックインは15:00からで、一軒家のプールビラは基準4名ですが、最大6名まで宿泊できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊や未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊と未成年者の入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約状況はリアルタイムとは異なる場合があるのですか？",
            "answer": "予約状況はリアルタイムの予約とは異なる場合があります。重複予約が発生した場合は、先に決済された予約に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように設定されていますか？",
            "answer": "宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "当日キャンセルの場合、払い戻しはされますか？",
            "answer": "ご利用日当日予約した後、当日キャンセルした場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用に注意事項はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の利用時、施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、安全と火災予防のために魚や肉を焼く直火方式は許可されません。また、個人的に用意してきた炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿内でバーベキューはできますか？",
            "answer": "客室内で個別バーベキューを利用することができ、テントが設置されています。"
        },
        {
            "question": "宿内でWi-Fiを利用することはできますか？",
            "answer": "宿内のWi-Fi使用が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には禁煙客室がありますか？",
            "answer": "禁煙客室もご提供いたします。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは冬季を除く期間に利用でき、利用時間は午後7時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのようなお店やコンビニがありますか？",
            "answer": "様々なお店やコンビニが近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "最大何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "一軒家のプールビラは基準4名ですが、最大6名まで宿泊できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 436,
        "QA": 541
    }
}